groupmate話屋企冇電腦，你信唔信？

信，依加有iphone或者其他智能電話就夠啦，洗乜要電腦

唔信

你都話冇電腦咪得

點會有人信

信

女仔的話，信
女人用電腦既要求真係比男仔低

但屋企無電腦都要捉到佢係學校libra做啦